---
title: Rubrik Union
date: 2012-06-18
categories:
- laporan
- Marsinah FM
layout: laporancmb
---


![200px-Juni_18_2012_-_buruh_melawan_sistem_kontrak_dan_outsourcing.jpg](/uploads/200px-Juni_18_2012_-_buruh_melawan_sistem_kontrak_dan_outsourcing.jpg){: .img-responsive .center-block }

![200px-Juni_18_2012_-_buruh_melawan_sistem_kontrak_dan_outsourcing_1.jpg](/uploads/200px-Juni_18_2012_-_buruh_melawan_sistem_kontrak_dan_outsourcing_1.jpg){: .img-responsive .center-block }


**Tujuan** : Rubrik Union "Buruh Melawan Sistem Kontrak dan Outsourcing"

**Lokasi** : Studio Marsinah fm 

**Alamat** : Jl. Tipar Selatan XII, No.9, Semper Barat, Cilincing, Jakarta Utara 

**Jam** : 16:00 WIB - 18:00 WIB

**Hadir** :
* [Bro](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Bro)
* [Evi](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Evi)

**Ringkasan**  
* Tema rubrik Union kali ini adalah tentang buruh melawan kontrak dan outsourcing dengan pembicara dari Garda Metal Perempuan FSPMI, Evi
